東張西望 $10 下午茶餐

大埔邊個位？有冇巴打知

真。搞手但求打個和 大家開心

我都想知

上手係咪清湯腩果個位?

廣福道燈位

我估係搏你叫杯正價野飲，加埋廿幾蚊咁賺

有人post過上大埔gp啦
伏黎

哩間野長期無人幫襯，下午茶$30 內，但都完全無人食